擺明有骨-港普F4誕生 蔡少芬鬧姊妹死八婆

4位「凍齡女神」蔡少芬（Ada）、朱茵、陳法蓉（Monica）及洪欣，曾憑港式口音的普通話（港普）鬧出不少笑料，成功在觀眾心目中留下印象。為了延續「港普」傳奇，她們宣布正式組成全新女團「港普F4」，希望透過特色口音繼續發放歡樂！早前她們齊齊受訪，洪欣爆料：「Ada嘅口頭禪係叫個個都係『死八婆』，我哋冇名(口架)，有時都唔知佢叫邊個。」
(我真係恭喜你啊，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！ 恭喜你快撚D捧紅佢添呀！)

至於Ada表示好友相處之道，最重要有大方無私的心：「我哋4個有樣嘢好，就係都想大家過得好，(你對邊個好？你對Ada（蔡少芬）唔好咩？)例如呢個廣告接唔到，Pass畀對方都開心，唔會覺得你搶咗我工作，唔會有心病。(成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍哦。咁多聯絡？咁唔使請野啦!)」

成班妹珠，明串李嘉欣

費事嘈...

真係4個都八婆樣
蔡同朱後生都好靚
而家不了

好彩唔係個個都叫西女人

Shared by same user